[鼻鼾問題]有冇人試過用噴霧？

鼻鼾好嚴重 黎緊要同朋友去旅行
有冇人試過用噴霧？上網睇見到有隻pu字頭好似幾天然，有冇巴打用過？

或者有冇其他方法

細個試過 一噴馬上爆鼻血